無聊一問：防暴警察頭盔個閃燈

有乜作用？有時紅有時綠

智商壓制系統

分team?

接受編碼指令

YES

分team 辨認係咪自己人

識別用

顏色應該分階級
戴唔同位置應該係分係咩岡位

我諗佢地係為左有煙果時分隊友，不過佢放到落雨咁，見到燈都無用

入魔化程度監察器

紅色燈係解放軍 綠係警察 好似係

有關於[熄街燈]犬隻如何識別自己人

組織？衝同守？

邊有智商可以壓

比AI控制咗個大腦,佢地已經唔係人

俾後排睇 紅色=stop 綠色=action

藍呢？

等市民認到係狗 正如你夜晚係公園放狗可以遠距離見到隻狗一樣

進攻同後退

吠

兼任交警

係煙入面睇到其他狗隊友

好似超人迪加果個咁